有冇邊間到會野食係黃店？

黎緊公司要叫到會，想搵間黃底嘅食到佢窮

千之味

大大力懲罰佢

邊區先?

如果係油尖旺/ 九龍城區呢？

添福小食?深水步果邊

同問